## Добро пожаловать в документацию по серверу Amazing creatures

 Здесь собраны основные методя работы с сервером, а так же barracuda protocol.
 Сервер работает на JSON вы должны присылать JSON на ip addres 206.189.14.49 и порт должен быть 6006.
 Ответы так же приходят в JSON.

## Методы Player
Содержит методы для работы с игроками сервера.

#### Авторизация


Для того что бы провести авторизацию на сервере, нужно отправить запрос через barracuda на сервер.

Ваш запрос должен выглядеть примерно так:

	{  
		"Actions":{  
	    "Methods":"SigIn"
		},
		"User":{  
		"Device_Id":"037021324209b054062f19f91be074ffbcb355cc"
		}
	}

В ответ вам придет обьект игрока с его данными которые имеються в бд.
"Actions" содержит в себе название метода которые будет выполняться на сервере с данными параметрами. Параметры зависят от метода, так же в некоторых методах могут быть не обязательные параметры.

#### Ester


Для того что бы провести авторизацию на сервере, нужно отправить запрос через barracuda на сервер.

Ваш запрос должен выглядеть примерно так:

	{  
		"Actions":{  
	    "Methods":"Ester"
		},
		"User":{  
		"Id":"100"
		},
		"Ester":"10"
	}

Передать id игрока, а так же стоимость естер. (Это количество будет отнято от количество естера у игрока)

#### Shoping

Данная функция в тестировнии.

#### Регистрация
Для того что бы зарегистрировать пользователя, потребуеться Device_Id игрока и отправить его на сервер.
Вот пример запроса к серверу:

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"SigUp"
		},
		"User":{  
		"Device_Id":"10bd-12bg-2344"
		}
	}
	
В ответ сервер вернет JSON обьект игрока.

#### Получение данных игроков
У игрок есть несколько данных помимо личных.

* 	Карты (Cards)
* 	Колоды (Deck)
* 	Существа (Creatures)
 
Для данного запроса JSON почти не чем не отличаеться. Отличия только в методе сервера.
Для того что бы получить данные из списка нужно отправить на сервер JSON:
	
	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"GetInfoUser"
		},
		"User":{  
		"Id":"100"
		}
	}
	
За мените Methods на:

*	GetCardUser для получения карт игрока
*	GetDeckUser для получения колод игрока
*	GetCreatureUser для получения существ игрока
*	GetInfoUser 3 в 1 получает все что выше

в ответ приходит массив с информацие игрока, в формате JSON

## Методы Creatures

#### Select Creatures

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"SelectCreatures"
		},
		"User":{  
		"Id":"100"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100"
		}
	}

Передать Id игрока, и Id существа которого выберает игрок


#### Release Creatures

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"ReleaseCreatures"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100"
		}
	}

Передать Id существа которого нужно отпустить

#### To Card Creatures

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"ToCardCreatures"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100"
		},
		"User":{  
		"Id":"100"
		},
		"Desk":{  
		"Id":"100"
		}
	}
	
В ответ придет JSON с картой

Передать Id игрока, id существа и id колоды

#### Summon Ini Creatures

Инициализация суммона

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"SummonIniCreatures"
		},
		"User":{  
		"Id":"100",
		"Device_Id":"1312-1234asd-123"
		},
	}
	
В ответ придет JSON с информацией о суммоне

Передать Id игрока и Device_Id игроками

#### Sleep Creatures

Инициализация суммона

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"SleepCreatures"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100"
		},
	}
	

Передать Id существа которого нужно усыпить

#### Dead Creatures


Инициализация суммона

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"DeadCreatures"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100"
		},
	}
	

Передать Id существа которого нужно убить 

#### UnDead Creatures


Инициализация суммона

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"UnDeadCreatures"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100"
		},
	}


Передать Id существа которого нужно воскресить



#### Set Status Creatures

Установить любой статус существу

Инициализация суммона

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"SetStatusCreatures"
		},
		"Creature":{  
		"Id":"100",
		"status_id":"100"
		},
	}


Передать Id существа на которого нужно повесить статус а так же id статуса

## Методы Clash

#### InitializationsBattleArena

Инициализирует и проверяет игроков, а так же создает саму арену.
Возрашает индефикатор арены, либо же информацию о ошибке

Инициализация боевой арены

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"InitializationsBattleArena"
		},
		"User1":{  
		"Id":"100"
		},
		"User2":{  
		"Id":"101"
		}
		"Rules":{  
		Подробнее ниже
		}
	}

Передавать нужно два ID игрока в разных обьектах. Второй игрок противник. Первый игрок это локальный игрок. 
Воторого игрока получить можно через Координатник.

в Rules нужно добавить правила игры
    OR - оригинальный
    RF - оригинальный с рунами
    OC - оригинальный комбо
    RRF - реверсная механика рун

В следующем виде. Так же надо указать включены ли данные правила или нет. 0 - нет 1 - да	

	"Rules":{  
		"OR":"1",
		"OR":"0",
		"OR":"0",
		"OR":"0",
	}

#### CalculateLogic

Инициализирует и проверяет игроков, а так же создает саму арену.
Возрашает индефикатор арены, либо же информацию о ошибке

Инициализация боевой арены

	{  
		"Actions":{  
		"Methods":"CalculateLogic"
		},
		"InfoArena":{  
		"Indef":"1001001"
		},
		"Cards":{  
		"Id":"101",
		"UserID":"101",
		"CellId":"102"
		}
	}

Передавать нужно два ID игрока в разных обьектах. Второй игрок противник. Первый игрок это локальный игрок. 
Воторого игрока получить можно через Координатник.

id - это id карты которую игрок ставит 
UserId индевикатор игрока которой ставит
CellId это индефикатор клетки куда ставит игрок карту, от 1 до 9.
Возращает свободные ячейки в JSON формате